Please spread out this World channel on Twitter and Reddit

As mentioned, it is not that useful without any promotion on international social media. Please try to spread it out on Twitter and open more post related to our current situation such that they can understand more about us. PLEASE!!!!!!

作為居加港人，教你點打國際戰線

Upvote this post!

Push

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!